成班戇撚鳩，賓科土打開咗YouTube頻道竟然完全冇撚人講？

守龍=致敬梁天期
踏單車=致敬黃台羊

賓科深黃

英撚神龍賓科士打開YouTube Channel都冇人講？

[鄭秦泰]我屌晒你地班波台狗啦 會員賓科土打開youtube channel都冇人講？！

樓主唔當兩位清係ren？

佢地唔係撚人，樓豬先係

廢人

3介post都唔過一頁 賓科勁慘請哂打手都搞成咁

三個樓主都係垃圾啫

佢最近冇乜錢？請埋啲垃圾出po

見到龍門呢2隻字 正評左先

邊能到有呢兩隻字